
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "पृथ्वीभन्दा सुर्य कति गुना ठुलो छ? ",
    answer: "१०९",
    options: [
      "१०२",
      "१०८",
      "१०९",
      "९८"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "आकाशमा कतिओटा तरामंडल रहेका छन्?",
    answer: "८८",
    options: [
      "८८",
      "४४",
      "४८",
      "८४ "
    ]
  },
  {
    numb: 3 ,
    question: "विश्वमा सबैभन्दा बढी भूकम्प को जोखिम भएको देश कुन हो ?",
    answer: "आमेनिया",
    options: [
      "आमेनिया",
      "भुटान",
      "जापान",
      "नाइजेरिया"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "विश्वमा सबैभन्दा बढी वाच्ने प्राणी के हो  ? ",
    answer: "कछुवा",
    options: [
      "सर्प",
      "गोही",
      "खरायो ",
      "कछुवा"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "फाउनटेन पेनको अविस्क्रार कसलेगरेका हुन्  ?",
    answer: "वाटरमेन",
    options: [
      "फुल्टन",
      "चार्ल्स स्टोन",
      "एलियास होवे",
      "वाटरमेन"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "समुन्द्रको गहिराई नापने यन्त्रलाई के भनिन्छ  ?",
    answer: "फेदोमीटर",
    options: [
      "फेदोमीटर",
      "भोल्ट",
      "देसिबल",
      "डाअप्टर"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "नदि नै नभएको सार्कको एकमात्र राष्ट्र कुन हो ?",
    answer: "मल्दिप्स",
    options: [
      "पाकिस्तान ",
      "अफगानिस्तान",
      "भुटान ",
      "मल्दिप्स"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "सयुक्त राष्ट्र संघको  झन्डा मा कुन रंगको पृष्टभूमि रएको छ  ? ",
    answer: "निलो",
    options: [
      "निलो ",
      "कालो ",
      "रातो ",
      "वैजनी"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "A program which is used to access resources on the internet? ",
    answer: "Web Browser",
    options: [
      "LAN",
      "Webpage",
      "Web Browser",
      "Home page"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "पावर पोइन्टलाई कस्तो सफ्टवेर मानिन्छ ?",
    answer: "Presentation",
    options: [
      "Calculation",
      "Presentation",
      "Documentation",
      "Video editing"
    ]
  },
];